成日打打下機，彈game，彈呢個畫面出嚟

即係咩意思？有咩方法解決

換電腦

寫下文就無事

出文就會解決

CPU Over Temperature Error!
係咪機箱入面冇清塵或者可以試吓CPU補散熱膏

唔識睇英文？

打打下機變咗開機畫面？跟住去咗咩畫面？
Hi墨巴

可能風扇都冇裝

覺得係顯卡問題

左下咪show咗cpu over temp. error
比部機抖下，出多幾篇文先打機

你再唔整部腦就爆炸！

成日睇睇下片，彈呢個畫面出嚟

你之前嗰部電腦太舊了。

而家換過新螢幕，新鍵盤，

包管你用起來比以前快好多。

機箱太細 會唔會有影響？我已經打開個機蓋打機散熱 加長期開冷氣

出文就冇事

係咪機箱個位唔通風

cpu overheat

CPU過熱
留意CPU散熱器風扇有冇停轉
如果正常，有冇積塵，有就清積塵
清完積塵都冇用就換散熱膏

即係叫你出文

介唔介意影一影你部電腦cpu風扇嗰個位出嚟
如果方便嘅話最好畀埋電腦嘅spec
而家就咁鳩估
畀錯建議你仲危險

有機會

Intel表示有人從中作梗抹黑

前幾日開GTA果陣都咁 唔知關唔關超頻事

即係叫你出出火

我開GT A都會咁！